急問：垃圾因航飛英國上網Check in 無位

得返d extra leg room 要比錢坐
想問下係咪要早d去airport check in ?
痴撚線嫁？

你早少少去排隊 個extra leg room應該就會變唔洗錢

覆完先知原來又係博士

係

另外佢地網上check in 應該唔係一次過放晒啲位比你先到先得任揀
應該係張機票比左幾錢買 佢就比咩位你揀

冇理由啲比三幾千嘅可以一早揀靚位
last min 比full fare 嘅要食籮底橙

我打左電話去 搞掂左 好狗

有幾狗, 人地都要留返d位俾d即場check in既人同埋做調動用架嘛

應該係因航想呃人買extra leg room
明明仲有大把位

未聽過online check in 淨係留d extra leg room. 比你bk

應該唔止因航係咁
一見呢啲情況 早少少去機場算

睇下巴打幾錢買張機票啦.
三幾千仲想我咁容易比啲靚位招呼你
因航都覺得你好狗

你起飛前幾多個鐘做checkin?

你張飛fareclass 低
Fareclass高既可以出飛就劃左位
搞到你張飛可以拎到既位都比人拎左

fareclass 低
人地航空公司梗係諗計賺你多啲錢啦
咪online 只比extra legroom 你揀囉

去機場之前最好睇曬個seatmap先
到時佢一show張boarding pass嗰陣即刻知自己坐邊種位即場argue好過之後先呻

權利同你畀左幾多錢係成正比吧！

你就3千幾 我都想買到3千幾咁平

比正價

今晚 即15 個鐘前

正價 wo
倫敦正裝Y幾萬銀一張唔駛坐國泰啦

起飛前48個鐘已經做得啦

你聽佢講正價丫
人地旅行社唔再比discount 佢就以為正價咁囉